{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 장미장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は12:00で、チェックアウトも12:00です。 予約のための客室料金は2人入室基準に策定されています。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室する人数を確認する必要があります。 追加で1人当たり5000ウォンの料金がかかります。 そして入室人数が4人以上の場合は入室できません。 退室時間を超えた場合、追加料金が自動的にかかることもあります。 未成年者の場合、入室可否を直接該当提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否の場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することもあり、本人の身分証明書を持ってこなかった場合には入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 そして入室利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間も12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約のための客室料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室する人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室する人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で1人当たり5000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が4人以上の場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、入室人数が4人以上の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合は追加料金が自動的にかかることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約を進行する前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接該当提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が発生しますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否の場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することもあり、本人の身分証明書を持ってこなかった場合には入室拒否が可能であり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用についてのご案内をしてください。",
            "answer": "入室利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 576
    }
}